雲海踢爆：警方兩次發信比香港Facebook總部施壓，要求對方刪除對佢哋自己不利嘅貼文

我收到警務處一份內部文件顯示，佢哋自己承認分別係10月9號同埋10月24號兩次發信比香港Facebook總部施壓，要求對方刪除對佢哋自己不利嘅貼文！呢種公然挑戰新聞自由、言論自由嘅行為，而家喺香港政府裏邊真係寫埋俾你睇佢都唔介意！呢個就係我哋仆街嘅香港政府同香港黑警！

cls，平時已經當記者係示威者

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

推俾國會議員！

開隊防暴打爛自己D電話 電腦
咁咪無Facebook囉

呢種行為應該推比外國睇

要求全世界都用佢果套
果然係黨嘅軍隊

真 要推上國際 打壓緊言論自由

你估用緊微信微博咩狗
叫人del就真係同你del啊？
返你既支那微博打飛機啦屌你老母

除左fake new
會有咩資訊對黑警有利？

警權無限期大

仲用facebook講咩

推爆佢

老實講雲海d野一半半

淋屎大總統幾時出畜牲隊去攻打FB美國HQ, 順道拿下侵侵等外國勢力人頭？

pish

twitter見

唔覆你咪算好，唔通想人同你講sor9y，真野黎所以del唔到

Tui

721

push

寫中文又唔用殘體字，FB班人點會理你，不過叫班毅進仔寫英文又係要左佢地命。

On9仔
自己唔好用facebook當睇唔到咪算

唔L洗諗，推上國際啦！

FACEBOOK: 你地做咁撚多衰野，啲POST咁撚多點DELETE呀

唔係話玩微博咩
搞乜野Facebook

真係以為自己大撚哂

笑

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

已經好多反警嘅post唔畀like

垃撚圾

你真係當自己大撚哂咩
成班傻L

推 美國野都要有管制

豬閪岩岩屌鳩中共

不過可能係為左向中共叫價

老豆搵仔初期就已經見到fb貼d咁既野俾我睇
話冇施壓邊個信

好似好多都del左
之前舉槍果張相好似bam過好多次

Twitter

同美國國會議員講
等佢哋又同FB施壓

所以有得backup請每人留一份

幾時寫信比宇宙

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

要俾美國佬知

推去美國總部

Push

呢家雲海張張相都加個低能水印想點樣....

好肉酸, 仲7過汪阿姐個tag 人方法.... 佢係唔係已經脫離社會太耐

長此下去, 其實FB都唔係安全..反而想知有無辦法令自己既fb account唔係屬於香港既fb公司管? 比如搬去美國或歐洲咁, 如果警方要交涉就麻煩請去美國或歐洲fb公司嘈

警政權

黑狗之隻手遮天

話明 POLICE STATE
朕就是法

DKLM

狗：咁都唔幫狗隊屌你老母仲有法治？

Zuckerberg connect未

改左名wo
五毛
可惜起底睇到

弱弱一問：點解寫去fb係用中文？

先攻下太古坊分部

最近多數手打A4紙一張
唔會盡信咯

放係fb
遲下呢張相會唔會冇埋

証明facebook 文宣都仲有用, 有無手足開咗呢條戰線可以JOIN

弱你呀媽咩弱
因為佢地唔撚識英文囉豬西

罷用FB 抵制美國
玩微博就夠啦

你以為自己係邊個

同我推撚佢上twitter

呢D要推

唔想人哋Po 未教導前線咪做咁多失專業嘅行為，FB 唔po，重有其他channel

CLS

你班狗當自己係邊個?

黑警唔係成日話自己光明正大既咩

啲狗唔做錯點會比人報到

推上Twitter

例如呢張?

FACEBOOK直接del左個狗屎PAGE啦

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

批評你嘅就係示威者

又點五毛呀 係唔係一定要支持雲海 佢講所有野都係正確?

佢隻水印方式咁7 都唔話得... 話就係五毛
痴線

黑警真係冇撚腦

發神經

仆街係人所共知
依家已經係極權政府
新聞要封鎖
人權被限制
香港人 反抗

Facebook總部
美國總統都唔得啦
班狗以為自己係咩

On9

雲海啲可靠消息真係

都就快全部留大灣區, 餘生都用微博嫁喇! 仲介咩意fb?

罷用fb la

單機別上網吧

話俾美國個邊知

Follow 百萬吶喊MillionScreamReminder on Telegram:

美國佬係時候逼豬西伯格歸邊

tui

真係以為自己大到想操控埋外國公司

唔做呢d行為咪唔洗del

佢地真係當自己大撚曬

豬西伯格而家唔奶共仲會so你？

奶共奶到出哂面既朱格:收到,即做

如果神唔係企喺正義嘅一方
無人需要佢

真係標準中國人黎
當正全世界都是中國的
你估你而家仲係天朝大國咩

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

有撚用咩大把平台啦on9

死黑警 正垃圾

721 831 101

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

上次NOW冇左7分鐘片最尾點

好多片同相都 backup 咗
你 del 完我再 post ，仲要 post 夠十次

豬閪伯格暫時都唔再奶共了
你哋班支蛆玩返微博圍爐補褲打飛機啦

推 打壓言論自由

到底係咪自己搵人打出黎

奶共FACEBOOK

屬實的話, 一定要推俾外國知

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

條友奶緊共

5大訴求改改做香港獨立同血洗狗隊算啦

屌那星咁咪自己用微博朋友圈囉
學咩人用Facebook姐

其實佢都要睇下自己有無呢個能力去做先得架.... 人地真係唔會理你....

PISH